玩左港女一年，而家想轉玩美女

玩左港股兩年左右，近排係朋友力推下想轉場玩美股，想問下廿萬HKD點玩好？有冇咩正股好推介？

all in sqqq
發左達唔洗多謝我

qqq

all in arkw

All in SPY
隔日做1次covered call

SQQQ

Sqqq

今年港股難得跑贏美股竟然想轉場

傻9左

SQQQ大船

TSLA

ALL in GME

當連登仔集體叫SQQQ時
聰明既你知點做啦

玩左2年都仲要問人推薦......

拎番幾百蚊買番幾本書睇好過啦

照有玩港股但想抽少少出泥試下美股

由頭沽SQQQ發過豬頭

GME

All in la 美股執錢咁執

sqqq call

All in cost

strong hold SQQQ!

今日入場回報高

tesla